Coldplay 首talk 好鬼好聽

咁就聽左十幾年了

what if

成日聽Fix you

talk係好好聽
但x&y我都係鍾意fix you多啲

Do you feel like a puzzle you can't find your missing piece

鍾意頭三首碟

A rush of blood to the head 呢

magic

fix u 好撚正

Trouble
Everything’s not lost

Don't panic, Trouble

用kodaline 首talk 挑你機

首miracle rap真係正 撚結他個位

呢首都好撚正

有排係咁loop

Shiver
Yellow
Every tearsdrop is a waterfall

coldplay no.1

everglow
a sky full of star

Everglow 要聽single version, album ver聽到Del 咗

廢佬版

WHAT IF呢 ？

睇過上年年尾coldplay套紀錄片
佢地覺得x&y隻碟係唔知做緊咩，同劣作冇分別
但我個人最鐘意係呢隻

我衣家都聽緊
唔劣喎

感覺問題姐
上一隻碟d人話狗都不屌
但我自己都成日loop
我自己幾鐘意最尾首up&up

聽歌嘅嘢好個人嘅

Oh brother I can't, I can't get through

最鍾意Speed of Sound

Viva la Vida
一路聽一路經歷緊個故事咁

41先係神作

Parachute 先係佢地最真既一面表現出黎
之後毫無進步，係要有著名監製人Brain Eno幫手出隻Viva La Vida先突破到自己
跟住收皮

呢隊band 最特別係會玩新野
隻隻碟唔同風格
有人對呢樣野好反感
呢幾年出新碟
成日有人話隊band變質/回塘/收皮

life in technicolor ii

佢地最憎

前年去左佢地concert, 正到不得了

淨係鍾意viva 之前

I've been trying hard to reach you cause I don't know what to do

無人提the scientist

when u try your best but u dont suceed

段鋼琴前奏正到漏精

咁要聽埋呢4個呀叔喺台上面撳電腦

Parachute同Viva La Vida 好正
X&Y好多歌啲音樂好亂，近期果幾隻碟我覺得佢地係直情係迷失左自己，宜家休息下都係好事

X&Y都好正wo

Yellow

佢sample嘅computer love仲正

Viva la vida開始唔得

有無人聽過the hardest part
Green eyes 都好正

當初係聽yellow 首live 而認識

仲有 fly on / O

個mv 後面隻雀